====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — gratté , débarrassé de sa végétation accrochée au sol de béton , nettoyé , donc stérilisé . )
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

